[建立TG 工會] 策劃大罷工

一個人唔敢罷好正常，
但建立完網絡，
儲夠人數一野罷落去，
一定搞得成。

構想係：
首先，開唔同行業既tg grp，
入grp條件係冇任何個人資料既staff card，
大家要好好保護自己身份。

一路儲人數，儲夠人數就可以用投票系統決定點樣罷工，夠人就一定贏，而家最大問題係大家冇聯系，係唔會知夠唔夠人。

push

推

我要罷工

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家入去填低感受

而家流出咁多証件，一定好多內奸架，咁點分？定唔理照罷？

我認為呢個系統應該由公務員開始測試先
公務員咁多部門 又屬於同一個機構 容易d 測行

證件cover資料既memo 寫明係入咩group 仲有日期

張相加一張紙，寫住自己tg名

good
問題解決

而家初步討論下，聽日多d人既時間，我會再開過個post，到時會留低我自己既tg，
比唔同行業既人add我，
我會分好類，等唔同巴打開返自己個行既tg grp，然後大家再開唔同行業tg工會既post，
罷工黎講最緊要見到有幾多人會一齊take action，所以工會搞會比上網鳩up容易得多，但而家呢個時代，tg已經可以做到呢個功能。

正確
另外你可以呼籲果行既人如果想做admin 就自己提出 唔係你都唔知搵邊個做admin 好

依個非常重要 民間TG工會
香港人真係走在時代最前

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

諗諗下set個google 問卷應該會比較好
一次過拎到tg名，
可以分埋行業類，
upload 圖做確認身份，
加多條問下有冇興趣做admin，
我會同有興趣做admin既手足另外開多個grp做資訊交流，等唔同grp做起左之後我應該會退隱交比有料既巴打run落去。

廢青輕輕一推

高科技公民抗命

Push

針對政府ao, eo應該比較有用，
如果有好多公共交通工具既司機、工作人員加入就可以玩大好多。
仲有機場手足，
唔排除可以參埋警玩，一路唔聲唔聲，一野餐就集體請假。

其實職工盟應該帶頭做
入tg gp=加入相關工會=合法罷工
有冇得諗

不如用Twitter

好多現有工會都係親中既得利益者控制，
你見而家到都係冇乜行動就知。

加上個d人冇得隱藏身份，所以好多野想做都唔敢做，tg工會 好處係冇大台，大家分擔罷工後果，愈多人愈安全之餘，又可以係行動前知道有幾多人參加，可以用最低成本罷工。

可以試下調返轉，組職左人，先變做正式既合法工會，由冇開始去做搞手既話，個個都怕會有後果。

支持

twitter 香港少人用，
想盡量user friendly少少，
有時麻煩少少，
出黎個結果會少好多人。

不過想問一下，
twitter搞有咩好處？
如果好重要既話，可以試下。

好多人都無，唔普及

想係聽日正式開始開grp收人前，
要多d idea，
各位有咩睇法可以講下，
好似頭先巴打提出有人偷圖入黎做25，
其實都解決到。

tg 工會要註冊成合法工會,法例先保到d打工仔唔會俾老闆秋後算賬

職工盟下面d工會都係反政府
但佢地d組織方法已經追唔上時代
佢地有合法工會呢個機器
但冇組織工人既手段
如果tg工會能夠借到佢地個殼保護工人罷工
咁就係圓美配合

罷工先係對政府最大威脅

支持
絕對響應

罷工
唔會流血 但又係最有效
但真係要夠多人
香港人始終有好多包袱

我地儲夠人數，
同佢地聯絡，
然後配合佢地行動，
有冇得諗？

有冇職工盟手足係度？

之前d 人開tg grp組織first aid 隊，
好鬼快就收到成堆醫護，
不過醫護唔罷得工

我諗唔係咁難，
特別係frd底同事間宣傳幾句，
都已經多好多人。

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post